彭嘉明(Kelvin Pang)要取代矮仔禿頭怪Jack Chan地位

黎緊彭嘉明(Kelvin Pang)要玩走矮仔禿頭怪Jack Chan
取代佢地位
人工又會加, bonus 食埋佢,
又唔洗比隻死矮仔騎住
諗起都爽

Kelvin Pan 將會升做 senior manger
盧子儉(Don Lo)將會升做manager

陳振華(Jack Chan)將會失業

又矮又禿頭 搵新工真係好難
葉茂林咁撚蠢請佢

葉茂林真係好撚柒蠢

關我地撚事呀屌你老母
返工失敗到short 撚咗呀？

我覺得係耀才返工既人最失敗

你都好失敗, 你會無運行